本身用windows 想轉macbook 是否不智

本身唔多打機上網多，極其量開android模擬器玩
windows 機越用越慢 同想耐開d...

試下咪知

win10 太反智， 轉macbook 係時候了

acer...不如部野都開始打柴

不過

自

Window 咁方便都唔用
轉MAC不如直接裝LINUX

轉來轉來，又係用來睇下youtube，打下word，ppt，用乜系統都冇影響

acer係好撚垃圾 部部都係用一排就愈黎愈慢

Mbp淨係塊trackpad同gesture都秒殺windows

笑而不語

你諗清楚啦
好多人由windows轉用mac會番唔到轉頭
但apple一向唔出入門機而你用法就似入門機就夠

轉用linux的確係好選擇
ubuntu 同 chromos都試得過
你部就死既acer隨時可以繼續用

裝chromeos ：

利申Macbook Pro用家

人哋想開bluestacks之類嘅手機模擬器，mac os 點都好過 linux

全力支持

申利MacBook Pro

用過MACOS會返唔到轉頭

mac 開bluestacks or 之類模擬器 順唔順？